文宣組 諗諗館長参選台灣總統有無得諗

蔡英文唔夠強硬 唔撤底既反共
對香港支援未必好大

希望大家諗諗台灣總統戰線有無得諗
如果館長當選會幫手減輕香港壓力

。

。。。。。

都要人地肯先得架

佢一早都話唔會從政
有冇睇架你？

你想分散蔡英文啲票等深藍可以上位？

sorry的錯

假如 我話假如 如果有一個極反共既人台灣總統 我覺得對我係好事

佢論下政就得

館長立場我係非常支持佢的
做議員還可以
但如果做總統我又覺得未夠班
因為始終讀書唔多